有冇人黎緊想去iceland？

我係Amsterdam exchange 緊 想黎緊12月到去 揾個伴

11月尾至12月頭去Ok?

12月尾出發一齊去？

有冇telegram?

你留？

我都諗緊 可以add我telegram再講 id:shunlee2

你定好哂？add me on telegram id:shunlee2

留左

不過未必有錢去

12月頭定尾？

諗住去幾日？香港出發？

我知 不過我其他時間好難就 同可以睇northern light

至少一個星期 我係amsterdam 出發

我都同人夾緊 你有興趣？

有嘅但睇日子
你地幾時？

尾嘅有興趣

Telegram?

我21考完exam Telegram傾?

德國exchange緊
巴打幾時ok

你add 我telegram再講啦 我同緊另個幾個夾緊